求8.5k砌機list

我攞嚟打下機（gta5,call of duty)睇戲

I7-7700
B250vdh
Galax 1070 ex
G skill 8gb ram x2
Antec Neo II 550w
Wd blue 1tb
Intel 600p m.2 128/256gb
Bw9000/DG7000